「安心出行」最終下載量會有13億

唔會 因為新彊個班唔會接觸到電話

「被下載」

我估會有140億

數據係唔會呃人

下載有五毛轉帳

霞姨，你搵d咩人返黎呀